鬼佬老闆對自己印象差係咪玩完

FG 做緊從未接觸過既行業 有啲細微野成日錯
鬼佬上司開始有說話聽 又開始會話我話得多咗

上司對你印象差係咪應該做唔長啦

搵工走啦
無運行

任何老細對你印象差都玩完嫁啦

幫佢含is ok

依家呢個時勢fg 搵工唔容易

唉 係咪無辦法去改變我真係有比心機落去做

有冇諗過其實想鬧走你唔關performance事

同你情況一樣但已遞信
大佬細係鬼佬
愈做愈頹
做咗半年多啲
下星期last day

應該唔係既 因為公司唔夠人手

搵到工?

印象好同印象差都唔會加人工

首先搞清楚印象差，定係做錯野，
令你做唔長

佢唔鍾意你都要繼續出糧俾你
你知道佢唔鍾意你但係你繼續收人工
印象差咪印象差